（法律問題）面對冇號碼冇委任證嘅假警察

有法律問題想請教下。
其實市民可否合理懷疑，成身黑色裝備，甚至攜帶武器，但喺冇號碼同警員委任證嘅喺人冒警？
咁市民被呢班身份可疑嘅人追打時可以用適當武力自衛？

返屋企食飯喇，成日鳩噏無聊嘢，又怕坐監

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

文宣請廣傳下圖到 reddit twitter

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for rioting and punished with ten years in jail.

But the warrior replied: “I am ready to make that sacrifice! 3 of us have committed suicide!"

另外關於fact check, 毛ee自己都有post, 應該真：